有冇人身體差到想戒絕所有零食及出外用膳

預埋我

日日自己煮，出去食成日都食唔落唔知點解

戒唔到零食

一到夜晚就想食零食 心癮勁到乜咁